吊奶星 依家先開始追de luna hotel會唔會太out..

好想張滿月小姐日日都鬧到我成隻死狗咁..

PO個朋友錯手殺左PO 再假扮係PO陪佢個妹生活...

想死完之後即刻去in

💔💋